facebook因為天鴿整左safe check

D人亂咁要食物, 要衫

見到人po幫人補習

Affected countries: Hong Kong

Facebook好野

因為一個10號風，香港就鍵國成功

係facebook入面都冇支那呢樣野

Cap定豬西伯格反中亂港嘅證據

中文版睇國家/地區喎

見到d留言都知香港人冇得救